專業人士/醫生請進.

幫fd問
佢過有次同條女攪緊野去柯尿
柯緊途中條女一野渣落去
立刻停止柯尿
跟住再柯就柯血
之後即刻停唔柯
無睇e生第二日無事
過左排佢同我講性能力下降
同埋無以前咁硬
依家龜頭同徑之間果位會痛
佢係咪玩撚猿

你朋友即是你

巴打夠姜格下劍囉

海綿體撕裂
RIP
無得救了

可惜味見過森林就玩完